考緊DSE嘅同學，如果想溫數學唔好再睇藍到黑嘅Herman Yeung

貼錯咗喺學術台 再嚟多次

tldr: 咪再睇Herman Yeung，睇Identity

知道有好多人仲睇緊Herman Yeung
但呢個真係要提返大家，呢條賤種係深藍，藍到黑嘅仆街嚟，可以喺返連登search下佢啲往跡

佢幾次直播都已經表明自己立場，有唔同意見嘅人佢會立即block/無視，喺自己嘅fb page都del過曬所有反對佢嘅comment，呢條撚樣到依家都未正面反駁下啲人嘅pm，

呢一年仲要因為武肺，好多學生留喺屋企，變相多咗人睇佢啲片，佢嘅subscriber多咗一倍，已經50K啦！

如果你係應屆考生，睇緊呢個post，而又知道有朋友睇開佢啲片嘅，唔該spread開去，
唔好再睇呢條友啲片

當然，依家有好多教學網站，有心之餘仲要係免費，唔使突登買乜柒天書又盛。

介紹返Identity，

完全免費，又緊貼香港課程，亦係由香港人用廣東話教學

當然你英文叻嘅可以睇Khan Academy嘅，但課程可能有啲唔對應。

如果有咩好嘅免費教學平台都可以擺上嚟介紹下，因為我已經grad咗好耐，係無聊上嚟望返呢條賤種先知佢依家撈得唔錯

我屌

可以Google下高登音樂台嘅地獄教數師傅
都係免費教DSE數學